突發！呢個post貼無碼露J唔會被bam!

一路好走

為樓豬送行

rip

其實😐依🥺啲叫🤔藝🤡術😅
唔好笑大人😟個口😬啦😳🤭😓
用少啲😏春袋😯去諗野☺️☺️☺️☺️

1994年，香港淫褻物品審裁處把雕像大衛像評為不雅，理由是該雕像裸露男性性器官，此評審引起社會輿論強烈抨擊，香港最高法院及後推翻有關裁決，而法官判詞中亦表明「任何有理智者都不會將大衛像視為不雅」。